[冠聯尾班車]游蕙禎 對 梁嘉琪--2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽決賽

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

游蕙禎v梁嘉琪

甲組全季積分榜

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽決賽

*括號內數字為聯賽排名

2018-7-7 12am-10pm

(9)游蕙禎vs梁嘉琪(8)

附加賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今場勝方將會升上下季港冠

聽晚同樣時間有乙組爭升上甲既決賽由蔡思貝對林映蔚，留意啦

遊b太屈，最後一輪反先表哥搶到附加賽資格依家仲升班在望

多謝支持

都幾傳奇
你睇埋果個34輪走勢表會覺得仲癲
全季得兩輪入到附加賽，但依家準備升班了

60-17